[ViuTV] 衝三小喪玩星馬泰5

新post

咁快手

證明我除咗上連登 冇其他嘢好做

Me too

lm

又嚟到第五個了

好似係新朋友
有錯勿屌

新人 大家好

新朋友呀囉哈

歡迎加入痴女大家庭

不分男女

提子的春天在連登

放工

你地今晚d靚靚合照呢？ 想睇

差你個痴漢呀

衝三小 衝三小 永遠支持你

衝三小
衝三小
永遠支持你

同意請讚好

邊個偷偷留下負評

你邊位？改咗名？

人夫釘

中間哥哥去咗攀石
做咩唔玩rugby呀？

到時變巨峰提子

唔爭氣笑咗

巴月

原來咁早就叫月巴

咁佢都月巴咗幾耐喇喎

呢集有cap comment

原來我禮拜三live唔到最後一集
買咗飛睇avg3

Avg3可以再買飛睇過
但最後一集live就....

放心
我會幫你留多幾個言

唔好再講了

幫我留遺言
一定要月巴裝返對波上去

大奶奶呢？大奶奶去了哪裡？.jpg

放心 係咪占輸都會迫佢裝返對波

E cup baby

佢哋畀人訪問呀

睇咗 好型

釘個樣 個額好似壽星公

今晚記得幫我留遺言

Live唔到最後一集閒話休提

翻工 定去街 ？

買咗飛睇avg3

等開live

有街去有戲睇 偽毒

完咗

睇完啦 好唔開心
要返去重溫閒話休提開心返

睇緊重播 中間妹妹

即刻嘩咗聲

唔知點解up唔到圖
提子story月巴個頭

睇完啦 好唔捨得
最尾笑死我

我個重點去咗佢個嘴對上粒瘡

我都係 佢長期爆瘡

up到啊
食得熱氣嘢多1

個樣好老

最後生係佢 但就快變最殘

真係幾日就老咗十歲咁款

睇黎好快變占叔

嗌定占伯都啱
再喺joox開live會見到 左邊哥哥 中間哥哥 右邊伯伯

右邊伯伯[ 迷占變爺孫戀了

童夢奇緣

中間妹妹

提子個衰妹 又派軍糧啦

提子真係好甜

甜哥兒

中間特別甜

草草埋埋成堆軍糧

諗起鄭則士張圖

資深雙登仔

我真係要先行告退

P抽提子落佢隻手度

先行告退有聲

日本提子

有一技之長真係好

生到咁 好慘

痛到癲

真係地獄黑仔王

有冇人睇緊全民星戰? 係咪得我覺得麟伯犯規?

麟伯好似係合法地矛

頂 唔怪得佢哋三個呢排咁鍾意提一生中最愛呢首歌

我覺得我浪費咗9個字
但睇trailer聽日提子好似有份玩

佢地都會無咩鏡頭
係咩 頭先唔覺既

唔sure有冇認錯 我睇髮型認 （戴定頭盔先
係咪得我覺得占喺第三個game完全食花生mode

我覺得唔止佢地鏡頭影埋去 啲人拍手叫 都渣渣地流
Feel到佢地有啲攰

有獨門秘技去輸？

玩得勁斯文

沒有閒話休提的星期三

提子邊食burger邊𥄫女 小心被人告痴漢罪

成個五月點算好

等六月俄羅斯

Hi

睇嚟一個人去旅行真係好悶

即場媾返個日本妹陪你

係 又飲悶酒

一路追post 一路飲 就唔悶架啦
搞咩一個人旅行咁橙

臨瞓前上嚟 點知見到真提子上水
睇嚟一個人旅行真係悶到提子要上連登

噚晚提子上咗嚟吹水

又唔叫占小心喎

頭號癡女好偏心

有名你叫，點會唔偏心

見到東京呀嘛
絕無偏心㗎吓

釘係咪住屯門

係呀

呢度係咪fan屎區黎

係啊係啊 歡迎加入痴女行列

無錯無錯

嗱嗱嗱，你哋班痴女唔好拖埋Me落水啊

不過星戰幾無聊

諗起佢哋遲啲開8個鐘live
一定仲尷尬

無三少真係唔會睇

Jimjim做到野wor

仲要連續十四日
都唔知邊個咁大整估

佢女朋友ig?

到時真係隔住個mon都忍唔住恥笑

無得鳩噏

等睇占講錯野講左14日

冇得講粗口 睇佢哋點算

等睇佢哋唔知講咩好

講咩架 又係viu做？

咁就可以瘋狂睇黑面提子

好似叫橫衝直播俄羅斯
應該viu fb開live 6月頭開始

仲有占會以笑遮醜 死雞撐飯蓋

占瘋狂講錯嘢
提子啤一啤佢
之後同釘瘋狂補鑊

搞笑既男仔真係好正

諗起星馬泰太監伯伯冇理到傻仔占
之後傻仔占自己喺一邊苦笑

咁樣講一講又想重溫

你哋成日笑占

睇啦睇啦痴女落葉

咁真係好笑啊嘛

咁你又太過份

kobe哥你唔好太過份

全力G持占嫂討伐Kobe

唔覺意睇咗五集

做咩講到我好惡咁

冇啊，邊有話你惡

睇哂佢哋三個哋

提同占返嚟喇

唔好ff

睇嚟大家都痴Q咗線

段片我諗起一個人

啱啱睇返最後一個太監個到笑死
想握手無人理佢

唔准再搵呢單嘢笑佢啊
一定係個太監唔知佢有遞手啫

btw 佢兩個一返香港就落雨

呢單嘢真係好好笑
睇個時笑到甩肺

成班冇人性

佢仲要再嘗試個伯伯都係無理到佢

其實前面講嘢個伯伯好似都係望左邊多
收工睇多次先

你班衰人再笑 我報串俾占聽

岩先睇多次
笑到我痴咗線

Binc

真係好柒

你哋好過份啊吓
佢明明有有才華嗰面㗎

提子好慘 畀人攞部電話嚟玩

今集全民星戰有占

劉翁咁大舊緊係贏

係咪得我覺得林敏聰好煩
雖然我知佢本身行呢個路線

林敏聰old school到想熄電視

我覺得佢有時太煩 做多左
可能要控制賽果

佢連踢占幾下 我真心覺得over咗

要夾到嘉賓先笑得出

唔太鍾意佢講有味笑話 講唔係問題 但八點係合家歡時段

好似話本身唔預8點播 應該同1030時段對打

覺得in得好柒

比啲信心自己
連自己都唔信自己 就冇人信你架啦
一定得嘅

下集全民星戰有釘同占

但又係同一隻game

interviewer可能唔係咁諗呢

應該每人只係負責一隻game

淨係loop嗰32隻game真係好咩
其實有幾多集

唔好 啲game 睇多幾次會悶
我估最多做埋6月頭
6月中都世界杯開波

希望pccw俾我一個機會親近衝三小

我估冇咁多集 好似唔係拍咗好多日
但viu應該用咗好多錢宣傳
之前紅隧口埋banner大到好誇張

好想瘋狂同提子學瑜珈

佢地拍足幾日 可能今個月會完
世界杯丫麻 啲嘉賓都有啲啲份量
但好似炒極都無氣氛

我見viu fb都算多人去個商場event(?)
其實個時間真係好閪
同埋tvb最好睇我覺得係愛回家 所以都難搶收視

有noise嘅 但多數都係嫌林敏聰太煩膠+掛住抽水

原來今晚有曬三個㗎

我要專登轉台過viu tvb仲有慣性收視
呢個時間應該無咩人睇viu 佢啲重頭節目一向都偏夜

但世界杯始終覺得應該會係城中熱話
呢家覺得無咩氣氛咁

琴晚睇預告唔見提子既
可惜今晚睇唔到live

段caption幾好笑
出嚟啦 水行俠

想睇波嘅應該淨係會留意啲比賽掛
我屋企人要睇愛回家
所以我都係用電話睇

明明細細個時氣氛勁好
愛回家全家得我會轉去viu
電話唔夠嘆 望唔清佢地3個

我對奧運興趣大好多
平時真係做衝三小就一定霸電視睇嘅
今晚都有啲意慾強行轉台

睇咩項目？奧運都會睇下既
今晚三小 齊晒 愛回家讓路啦

Btw全民星戰好似今日都有拍緊 佢地唔洗拍咁既

好多㗎 最鍾意游水
跳水體操籃球田徑都睇

我見到ig話今日先殺青
但林雪嗰集都好似得好少人

btw我鍾意愛回家啲藝人嘅
但本身個劇本呢就...

都有睇 仲會睇埋排球
奧運呢家都少左氣氛

殺青無份 但有林雪本身就好睇

viutv jimmy仔同r &b 其中一個好似樣

萬能key

kendy

佢靚女

屌 睇到躁 林敏驄真係好撚煩

冇心
但真係好似死廢中

真係越睇越燥
其實平時出嚟頒獎亂噏廿四嗰陣我都覺得佢好煩膠
好耐以前佢上獎門人嗰陣就好笑嘅

屌
林仲要踩占 好似中學雞蝦蝦霸霸咁

btw 啱啱釘真心勁 咁多人阻佢都贏到

頭先玩地毯果個

睇完你哋講就的唔起心肝睇
但又想睇佢哋三個

提子好慘 個game玩到好尷

今晚有live睇

乖

嘩嘩嘩 g持睇live

SHIT!!! 冇睇到

我見到呢個story先即刻開嚟睇
林敏驄真係好煩+毛手毛腿 附上提占hehe圖乙張

💕💕💕
好sweet啊hehe

食埋飯先重溫

笑死 成日講到九丈遠

衝三小 呢度成班fans幫你哋搵資料啊

到時喺俄羅斯應該都係咁
唔係點捱8個鍾

未去過都幫你哋資料搜集下

真係會口都乾 好慘...

其實應該唔會全程都講 仲會dead air

其實有樣嘢想問提子好耐
你個卡其色斜孭袋仔係咩牌子同邊買
睇第一季個時已經覺得好靚

一定有dead air位啦
邊有咁多嘢講...

推畀提子睇

我係睇日版GO OUT見到跟住去一間東京戶外用品小店買㗎， IG: wanderlust_eq

提子bb估下我係邊個

提子哥做咩咁夜唔瞓

臨瞓記起有人問就答埋先瞓

搵工啦

搵唔到呀

唔該提子

我都要搵啦

提子不如考慮下請女傭啦

低過最低工資我都可以

Isis話要炸俄羅斯？

釘同提夾咗dress code?

佢哋心有零犀

btw 我仲以為佢兩個咁好死走去接機

拍廣告又無占份

但係！提子真係好靚女啊

好索

Ig新post個張好jable

J死人咩

係人哋ig story捕捉到提子
但係up唔到圖

Why你又up唔到

屌我都想知 成日都係咁

個個都投提子

馬上為佢搜羅全香港最乾淨嘅公廁

想睇最臭最污糟

唔准恰我baby

好得意

連仔

隻狗個樣好鬼咸濕

咁似黎明幅揸波圖嘅

今晚又有live了

未返到香港

就快日日都有
呢個月好難過

Agger
每到星期三就好想睇閒話休提

好想要post card呀！

每個星期三都好唔慣

好掛住佢哋三個9up

琴晚見到爆肽占同佢女朋友食宵夜 不過唔夠膽say hi

係咪聽日飛啦

好多人都撞到占

撞親都食緊嘢係重點
佢其實係咪想增肥

岩先睇中英街一號
見到釘扮左膠 忍唔住笑左
推薦大家去睇 雖然悶悶地 但真係關香港事

搵日放工自己去睇 呢排日日都要返無時間

Sad

佢哋飛喇

煩撚過西

呢到有無人去左送機

[member]爛鬼不知名model仔癡住月巴博增加[/知名度 member]

無

我返緊工
執report format執到燥

上黎放鬆下

執完等收工

已經放棄工作了

on9
公開偽人老馮要比人亂屌 好病態
好似你地有份拍拖咁

我係因為個客未覆所以冇嘢做

之前一知佢拍拖就諗住改㗎喇
不過一直諗唔到改咩名

你地咁樣又唔誇咩 笑死
法官大人~

仲以為係廢事做怨婦

明星有人討論下其實好正常

冇人討論慘過有人討論

人地天真小妹妹 梗係嬲嬲豬啦
唔通會見到張曼玉係fb,ig話人做咩批評佢 咩

冇追開post好想知道係咩經歷 有冇巴絲記得係邊個post我自己去睇返!!!

好似係post1
佢個名叫我先係真提子 好似係

嗰陣唔係呢個名

其實都唔洗再加密 佢地個個幾乎有account

真係好難唔驚喎

有我係度 唔洗怕怕

嚟取下暖先

有冇人睇緊俄羅斯個live
成班香港大媽亂入

佢哋成日喺外地遇到啲好熱情嘅觀眾

笑死我 好搞笑

起曬格 冇咩心機睇

大媽亂入仲好地地
成日lag 起格 定格

我等緊postcard咋
又窒又濛 睇得好辛苦

有live

呢個真係笑到仆街
連狗就快取代腦魔bb

好搞笑

好正

新fans

其實已經比大陸文化同經濟侵略得好勁
香港股票市場 多左勁多大陸公司主導
聽到啲細路講普通話溝通 都有啲想嘔
Wechat....連啲廢老都貪小便宜個個拎黎用
望見啲同事貪平幾蚊 用佢黎比錢....
慢慢下一代00 10後 會開始接受大陸化
要走既好快啲走 應該只會愈黎愈衰

冇錯 用撚埋啲wechat紅包 好嘔心

我班同事好鍾意玩wechat啲game
明明佢哋都係 80尾 90後
真係要儲下錢 移民算數

真係唔明班人諗咩

屌 講起就覺得嬲
有次係荃灣 全部 係全部著校服啲小學生都係講普通話

啲細路普通話流利到痴線
屌 諗起畢業要考普通話試就嬲嬲地

有時流利到懷疑佢地係咪新移民落黎

[member]好hit咁 可能過多十年會有00後post抖音係佢地集體回憶 好正咁 [/ member]

又7左

日日150人 生下生下又多幾條
講真 雙非單非嘅細路仔真係好易認
好似好衰咁 但佢哋係有種柒味

究竟幾時先收到postcard

係咪要等兩個月

google完好似係半個月至半年

推爆

仲要世界盃一定好多人send postcard

等得耐我冇所謂啊 但我怕寄失

［ViuTV］衝三小喪玩星馬泰6

開定先